有無Ching考dse掛住望前面d黑絲妹妹搞到無睇時間??

成班仆街係度擾敵

你前面條女著到咁,我做你老母卷牙,死mk妹又掛到我要tripeat

今日考幾多靚女

我入廁所打埋飛機，比個監考嘅問我做咩去咁耐

樓主條淫蟲

有圖